邊個睇CCTVB就係港奸

成班廢中, 廢老, 比CCTVB洗晒腦
CCTVB=CCTV
為左立場, 直情可以完全扭曲和歪曲事實
宣報以後邊個睇CCTVB就係港奸

其實電視有冇得刪左CCTVB, 等佢地睇都無得睇?

樂觀SIR，可以刪頻道架